屋企網絡成日有啲不知名device

幾個月前 買咗隻小米檯燈之後手痕連咗屋企wifi
之後成日見到啲屋企冇嘅 電話／tablet／電腦 喺個網絡彈咗出嚟
一時見到nexus9 一時見到小米電話 明明全家都無人用
我已經reset咗隻檯燈 但係依家都間唔中見到佢哋彈出嚟
個wifi密碼唔係鳩set 所以應該唔會係隔離屋偷wifi掛

sorry個post有啲on9 不過有冇人知咩事

出緊post 嘅同時又有部屌米彈咗出嚟

用支那牌子抵你死

Reset完檯燈有冇reset wifi密碼先

抵啦

你用緊咩router？
我熄咗R7000個Smart Connect就消失咗

Linksys ea7500

冇
不過檯燈/房router冇插電嗰陣都會見到（我部電腦連客廳router)

下次唔敢

係咪有安到 MYAV ? 果啲都要用 IP架

有無裝wifi助手之類既手機app丫
支那好興共享wifi 靠呢d app share密碼

冇呀

冇

你都無嘢俾人偷啦,俾人用下個網絡囉

用支那嘢抵撚死